KFC嘅管理係咪外判左去印度?

點解可以差到咁?
D雞難食到核爆，又乾又鞋，個樣仲好似中左輻射咁
仲有邊個戇鳩決定唔再賣枝裝栗米?
以前我去食，D雞差D都算，因為主角係牛油粟米
係家真係得D賓賓會去食KFC

仲要走飲管

手套都就來變三指手套

賓賓去食返自己間jolibee唔好？

星期日灣仔間KFC
成個難民營咁

我懷疑JOLIBEE 老闆轉左手，而家好進取咁開始週圍開分店，
以前唔會咁的。

慘過番印度

唔好咩
起碼多D競爭,M記KFC既市場份額降低左